{
  "Download app": "下载应用程序",
  "please_enter_account": "请输入您的帐号",
  "account": "帐户",
  "invalidPass": "密码必须至少6个字符",
  "password": "密码",
  "Remember password": "记住密码",
  "login": "登录",
  "Do not have an account?": "还没有账号？",
  "Register now": "现在注册",
  "Login failed": "登录失败",
  "Welcome, ": "欢迎, ",
  "Register by email": "通过电子邮件注册",
  "Register by phone": "通过电话注册",
  "inValidEmail": "不合规电邮",
  "Please enter your email": "请输入您的电子邮件",
  "inValidPhone": "无效的电话号码",
  "Please enter the phone number": "请输入电话号码",
  "Please enter the verified code": "请输入验证码",
  "Get code": "获取代码",
  "Please enter your login password": "请输入您的登录密码",
  "Please enter the password you just entered": "请输入您刚刚输入的密码",
  "Please enter referral code": "请输入推荐码",
  "Register": "登记",
  "Back to login": "回到登入",
  "confirm_new_password_incorrect": "确认新密码不正确",
  "invalidRefer": "推荐人不正确。 请联系热线寻求支持",
  "emailUsed": "邮箱已注册，请联系热线支持",
  "error": "发生错误。 请稍后再试",
  "phoneUsed": "注册的电话号码。 请联系热线寻求支持",
  "invalidOTP": "OTP 不正确。 请再检查一次！",
  "failed": "失败的",
  "send_email_otp_success": "OTP 已发送，请检查您的电子邮件。 如果您没有收到验证码，请检查您的垃圾邮件文件夹",
  "fail": "失败的",
  "send_phone_otp_success": "OTP已发送，请检查您的手机",
  "footer.home": "家",
  "footer.transaction": "大厅",
  "footer.order": "命令",
  "footer.payment_exchange": "交易",
  "footer.aboutMe": "矿",
  "home.hello": "你好",
  "home.transaction_history": "资本日记",
  "home.guide": "指导",
  "home.refer_friend": "推荐朋友",
  "home.customer_service": "客户服务",
  "home.wallet": "资产",
  "home.group": "团体",
  "home.constraint": "账户绑定",
  "home.detail_account": "帐户详细资料",
  "home.market": "市场",
  "home.name": "姓名",
  "home.price": "价格",
  "home.change24h": "24小时变化",
  "Transaction hall": "交易大厅",
  "Balance": "钱包余额",
  "Withdrawing orders": "撤单",
  "I want to buy": "我想买",
  "I want to sell": "我想卖",
  "sold out": "售罄",
  "just finished": "刚刚完成",
  "minutes": "分钟",
  "minute": "分钟",
  "hours": "小时",
  "hour": "小时",
  "Sales orders": "销售订单",
  "Sell to merchants": "卖给商人",
  "Quantity": "数量",
  "Unit price": "单价",
  "Not traded": "尚未完成购销手续",
  "Amount": "金钱水平",
  "Go sell": "去卖",
  "The amount of input is greater than the money in the wallet": "输入量大于钱包里的钱",
  "Not within the allowable amount": "不在允许范围内",
  "Sold out": "售罄",
  "Enter quantity": "输入数量",
  "Number greater than 0": "数量大于 0",
  "Amount entered is not in the amount": "输入的金额不在金额中",
  "Please enter the amount of USDT": "请输入USDT金额",
  "Enter the amount you want to sell": "输入您要出售的金额",
  "Cancel": "取消",
  "Sell": "卖",
  "Tôi muốn bán": "我想卖",
  "Tôi muốn mua": "我想买",
  "Please contact customer service for assistance": "请联系客服寻求帮助",
  "Contact": "接触",
  "Sell request has been sent. Wait for admin to approve you": "已发送销售请求。 等待管理员批准您",
  "NOT_ENOUGH_BALANCE": "钱包里的余额不够",
  "INVALID_EXCHANGE_WALLET": "兑换货币无效",
  "Information": "信息",
  "Account is not yet eligible to use this function. Please contact customer service for assistance.": "帐户尚不具备使用此功能的资格。 请联系客户服务寻求帮助。",
  "Latest announcements": "最新公告",
  "setting_password": "重设密码",
  "email_error": "不合规电邮",
  "profile.my_profile": "轮廓",
  "profile.upgrade": "升级",
  "profile.balance": "剩余金额",
  "profile.statistics": "统计",
  "profile.depositBalance": "存款金额",
  "profile.salesAmount": "售出金额",
  "profile.profit": "利润",
  "profile.wallet": "我的资产",
  "profile.list_group": "团队名单",
  "profile.constraint_account": "账户绑定",
  "profile.detail_account": "帐户详细资料",
  "Deposit": "订金",
  "Withdraw": "取款",
  "Log out": "登出",
  "Upgrade account": "升级帐户",
  "personal.personal_info": "个人信息",
  "personal.avatar": "图片",
  "personal.nickname": "昵称",
  "personal.account": "账户",
  "personal.email": "电子邮件",
  "personal.refer_code": "推荐代码",
  "personal.change_password": "修改密码",
  "personal.setting": "设置",
  "personal.submit": "保存",
  "recharge.information": "通锡",
  "recharge.recharge": "订金",
  "withdraw.information": "信息",
  "withdraw.AccountName": "账户名",
  "withdraw.account_bank": "银行账户",
  "withdraw.name_bank": "银行名称",
  "withdraw.please_enter_account_name": "请输入账户持有人姓名",
  "withdraw.please_enter_account_bank": "请输入收款人账号",
  "withdraw.please_enter_name_bank": "请输入银行名称",
  "withdraw.transaction": "交易",
  "withdraw.withdraw_amount": "提款金额",
  "withdraw.withdraw_confirm": "提现确认",
  "Category": "类别",
  "Address to receive wallet": "接收钱包地址",
  "Transaction": "交易",
  "Please enter the amount to deposit": "请输入存款金额",
  "minimumDepositWarningMessage": "最低入金 300,000",
  "Deposit up to 100,000 USDT": "最高充值 100,000 USDT",
  "Enter the amount": "输入金额",
  "Enter the amount to deposit": "输入要存入的金额",
  "Upload image": "上传图片",
  "Confirm": "确认",
  "Please upload image": "请上传图片",
  "Copy Success": "复制成功",
  "Deposit request has been sent. Wait for admin to approve you": "存款请求已发送。 等待管理员批准您",
  "Incorrect file format!!!": "文件格式不正确！！！",
  "Update Error": "更新错误",
  "Please enter the amount you want to withdraw": "请输入您要提取的金额",
  "Phone number": "电话号码",
  "Minimum withdrawal amount is more than 10": "最低提款金额大于10",
  "Maximum withdrawal amount: 100,000,000đ": "最大提款金额：VND 100,000,000",
  "Please enter the amount to withdraw": "请输入取款金额",
  "Withdrawal request has been sent. Wait for admin to approve you": "提款请求已发送。 等待管理员批准您",
  "Username 3-50 characters": "用户名 3-50 个字符",
  "Username is only allowed to enter text": "用户名只允许输入字母",
  "Success": "成功的",
  "Email already exists": "电子邮件已经存在",
  "Update successful": "更新成功",
  "changePassword.changePassword": "修改密码",
  "changePassword.old_password": "旧登录密码",
  "changePassword.new_password": "新的登录密码",
  "changePassword.again_password": "确认密码",
  "changePassword.please_enter_old_password": "请输入您的旧登录密码",
  "changePassword.please_enter_new_password": "请输入新的登录密码",
  "changePassword.please_enter_again_password": "请确认登录密码",
  "changePassword.update": "更新",
  "password_required": "输入密码",
  "Fail": "失败",
  "New password and re-enter password are not the same, Please check again": "新密码和重新输入密码不一样，请重新检查",
  "Notification": "通知",
  "No notification": "没有公告",
  "Delete notification": "清除通知",
  "Are you sure you want to remove this notification?": "您确定要删除此消息吗？",
  "Delete Successful": "删除成功",
  "Delete failed": "擦除失败",
  "detail": "细节",
  "Detail": "细节",
  "transition_history": "资本日记",
  "Get money in": "入场",
  "Pay out": "付出",
  "Commission": "玫瑰",
  "Bonus from Admin": "来自管理员的奖金",
  "Earn": "赚",
  "Adjust": "调整",
  "Spending": "开支",
  "Cash": "换钱",
  "Withdrawal of commissions": "撤回玫瑰",
  "Redeem commissions": "兑换玫瑰",
  "Buy": "购买",
  "Refund": "返回",
  "Deposit order": "充值订单",
  "Order": "命令",
  "Amount of money": "金钱数额",
  "Time": "时间",
  "Status": "地位",
  "Guide": "指导",
  "Account Creation Guide": "帐户创建指南",
  "(1) Enter your account name": "(1) 输入您的账户名称",
  "(2) Enter the verification code sent to the phone number or email received": "(2) 输入发送到手机号码或收到的邮箱的验证码",
  "(3) Set up your password": "(3) 设置您的密码生成",
  "(4) Enter referral code": "(4) 输入推荐码",
  "Withdrawal Guide": "提款说明",
  "(1) Enter your full name": "(1) 输入您的全名",
  "(2) Fill in the bank account": "(2) 填写银行账户",
  "(3) Enter the name of the bank": "(3) 输入银行名称",
  "(4) Enter phone number": "(4) 输入电话号码",
  "A BMSC account can only sell crypto assets if it is successfully linked with real banking information": "BMSC账户只有与真实银行信息成功关联后才能出售加密资产",
  "Trading Guide": "交易指南",
  "Trading Guide 1": "点击“我要出售”，将您BMSC账户中的加密货币出售给商家。 请选择最优惠的价格出售。 在您完成向商户出售USDT后，商户会将相应数量的越南盾返还至您的账户。",
  "Trading Guide 2": "未及时完成的\u200B\u200B加密货币订单将退回您的 BMSC 账户！",
  "Trading Guide 3": "*当未约定买卖的金额为0时，表示已分组成功。 所有参加小组赛的成员都将获得相应数量的越南盾",
  "Trading Guide 4": "*注意力",
  "Trading Guide 5": "银行账户信息必须是您的真实信息。 如果您绑定了错误的银行信息，请及时联系客服更正，绑定错误的银行信息，将导致向商家出售加密货币，无法提款。请及时向您的银行账户汇款",
  "Refer friends": "请注册",
  "Referral Code": "推荐代码",
  "Referral link": "推荐链接",
  "Copy the referral code,": "复制推荐码，",
  "refer as many friends to join": "推荐尽可能多的朋友加入",
  "Customer Service": "客户服务",
  "Online": "在线的",
  "Dear investors!": "亲爱的投资者！",
  "Welcome to the Customer Care Center": "欢迎来到客户服务中心",
  "History": "历史",
  "Amount_2": "金钱数额",
  "deposited": "加载",
  "sold": "售罄",
  "Profits": "利润",
  "received": "已收到",
  "Group": "群组",
  "Live team": "现场团队",
  "person": "人们",
  "people": "人们",
  "Total purchase amount": "采购总额",
  "Total amount of commission": "佣金总额",
  "Account": "帐户",
  "Bank account binding": "银行账户绑定",
  "Save": "节省",
  "Total": "全部的",
  "Trading": "贸易",
  "Completed": "完全的",
  "Failed": "失败",
  "List of transactions": "交易清单",
  "Merchant account": "商家帐户",
  "Amount sold": "售出金额",
  "Price": "价格",
  "Processing": "加工",
  "Accomplished": "完成",
  "allow pairing": "允许配对",
  "Order details": "订单详细信息",
  "Amount to be paid": "该付的钱",
  "Pairing time": "配对时间",
  "Referral code": "推荐代码",
  "Delete": "删除",
  "Maximum deposit 1000000": "最高入金900,000,000",
  "Vietnamese": "Tiếng Việt",
  "English": "English",
  "Chinese": "中国人",
  "NOT_CONFIRMED_YET": "OTP 尚未确认",
  "CAN_NOT_STORE_OTP": "不能存储 OTP",
  "SEND_OTP_FAILED": "发送 OTP 失败",
  "CONFIRM_OTP_FAILED": "确认 OTP 失败",
  "OTP_EXPIRED": "OTP 过期",
  "DUPLICATED_USER": "重复用户",
  "DUPLICATED_USER_EMAIL": "重复的用户电子邮件",
  "DUPLICATED_USER_PHONE": "重复的用户电话",
  "INVALID_REFER_USER": "无效的推荐用户",
  "NOT_AUTHORIZED": "未授权",
  "USER_LOCKED": "用户锁定",
  "NOT_VERIFIED_EMAIL": "未验证电子邮件",
  "NOT_VERIFIED_PHONE": "未验证手机",
  "REFER_USER_NOT_FOUND": "未找到推荐用户",
  "OTP_NOT_FOUND": "未找到 OTP",
  "Min 6 characters": "最少 6 个字符",
  "forgot_password": "忘记密码",
  "enter_new_password": "请输入新密码",
  "day": "天",
  "week": "周",
  "month": "月",
  "year": "年份",
  "Countdown": "倒计时",
  "Period": "联合",
  "Decrease": "减少",
  "Increase": "增加",
  "Market History": "市场历史",
  "Type": "类型",
  "Total_2": "总计",
  "List of market codes": "市场代码列表",
  "volatility": "变量",
  "Code": "代码",
  "Cryptocurrency Market": "加密货币市场",
  "Financial Markets": "金融市场",
  "Reserve Ticket": "预订票",
  "You are": "你是",
  "Choosing": "选择",
  "Available balances": "可用余额",
  "Order placed successfully": "下单成功",
  "Continue trading": "继续交易",
  "Wish you luck next time!!": "祝你下次好运!!",
  "See results": "查看结果",
  "Wallet": "钱包",
  "TransitionHistory": "交易历史",
  "TotalTransaction": "总交易",
  "Congratulations": "恭喜",
  "TradingGuide_1": "相同账户/家庭/家庭住址/电话号码/IP地址/共用电脑/网络环境视为同一会员。如果多个账户和相同的IP被问及账户不清楚，他们将全部被视为帐户暂停欺诈.",
  "TradingGuide_2": "请务必确认账号，若账号有误，我司概不负责。会员首次加入后，将永久绑定，不可随时更改.",
  "TradingGuide_3": "公司风控部会审核，请勿违规.",
  "TradingGuide_4": "公司保留审查会员账户或永久终止会员服务的权利，恕不另行通知.",
  "TradingGuide_5": "如因网络因素导致响应较慢，请耐心等待.",
  "TradingGuide_6": "过于频繁的操作会被系统自动过滤掉.",
  "Amount_transaction": "交易金额",
  "Branch": "分支机构",
  "TotalCommision": "总佣金",
  "Share Promotion": "分享推广",
  "Deposit withdraw history": "存取款历史",
  "Deposit_1": "加载",
  "Withdraw_1": "提款",
  "Minimum amount: 10,000": "最低金额：10,000",
  "EnterDeposit": "输入存款金额",
  "EnterWithdraw": "输入取款金额",
  "minimumWithdrawWarningMessage": "最低提款100,000",
  "Maximum withdraw 1000000": "最多可提取 900,000,000",
  "CodeTransaction": "交易代码",
  "DetaiTransaction": "交易明细",
  "TimeCreate": "创建命令的时间",
  "TimeBrowsing": "浏览时间",
  "Final": "结束",
  "Result": "结果",
  "Deleted": "已删除",
  "UnitMonney": "USDT",
  "The support team is available from 08:00 to 20:00 (UTC+8) during the day. Any questions and support, dear. For investors, please contact the team through the following channels:": "支持团队在白天的 08:00 至 20:00 (UTC+8) 提供服务。任何问题和支持，亲爱的。投资者请通过以下渠道联系团队：",
  "Support channel in Vietnam": "越南支持渠道",
  "Support channel in China": "中国支持渠道",
  "Support Channel in Other Country": "其他国家的支持渠道",
  "Big": "大",
  "Small": "小",
  "Even": "甚至",
  "Odd": "奇数",
  "Up": "增加",
  "Down": "奇数",
  "Half": "一半",
  "Full": "原始",
  "Deposit amount will be transferred from wallet": "存款金额将从钱包中转出",
  "Please enter the correct information below to make the transaction:": "请在下面输入正确的信息以进行交易：",
  "Same account/family/household address/ phone number / IP address / shared computer / network environment are considered to be the same member pellets. If multiple accounts and the same IP are asked and the account is not clear, all of them will be considered as account suspension fraud.": "相同账号/家庭/家庭住址/电话号码/IP地址/共用电脑/网络环境视为同一成员。 如果问的是多个账号，同一个IP，账号不清楚，一律视为封号诈骗。",
  "to your wallet.": "到您的钱包。",
  "The withdrawal amount will be transferred to the wallet": "取款金额将转入钱包",
  "Lose": "失去",
  "Win": "赢",
  "Please enter the amount": "请输入金额",
  "Minimum amount: 1": "最低金额: 1",
  "Maximum amount": "最大金额",
  "Bank account name": "银行账户名",
  "Bank account number": "银行账号",
  "Bank name": "银行名称",
  "Please enter bank account name": "请输入银行账户名",
  "Please enter bank account number": "请输入银行账号",
  "Please enter bank name": "请输入银行名称",
  "Wallet address": "钱包地址",
  "Wetwork": "湿作业",
  "Unit": "单位",
  "Please enter transaction code": "请输入交易代码",
  "Enter transaction code": "输入交易代码",
  "Account information": "帐户信息",
  "Bank information": "银行信息",
  "E-wallet information": "电子钱包信息",
  "or Scan the QR Code below": "或扫描下方二维码",
  "The withdrawal amount will be transferred to your wallet": "取款金额将转入您的钱包",
  "Bank": "银行",
  "Enter bank account name": "银行",
  "Select bank name": "选择银行名称",
  "Please select bank name": "请选择银行名称",
  "Enter bank account number": "输入银行账号",
  "Account holder": "账户持有人",
  "Enter account holder": "输入账户持有人",
  "E-wallet account": "电子钱包账户",
  "Enter wallet address": "输入钱包地址",
  "Please enter wallet address": "请输入钱包地址",
  "Network": "网络",
  "Please choose a transaction method:": "请选择交易方式：",
  "Account number": "账号",
  "Full name": "全名",
  "Enter full name": "输入全名",
  "Enter email": "输入电子邮件",
  "Email": "Email"
}
